拉左289人 搞手去左南丫島 happy

1

2

3

樓主智商20 fc左

4

傻西你咪繼續分化 on99

咁你期待佢比乜答案你?
你有冇入南丫島FC佢真係入左去?

Tg谷冇身份都要隱瞞行蹤？唔好玩啦

樓主岩岩出番黎參與抗爭 比次機會佢

⚠️#緊急呼籲⚠️
如入左96遊行討論區請即清谷對話及quit 谷‼️

谷內是日加入一名admin，而該admin id同上次接管suck channel 嘅鬼acc pattern一致‼️

From 天水圍救人小隊

上面所有兒登仔即刻冇聲出

人呢

我係中正紀念堂拉我吖笨

睇pin啦笨柒

所以咪係南丫島囉 屌

成班弱智兒登仔急住衝出黎柒

柒左就柒左啦
你連你自己講緊咩都唔知

我都冇入 關我撚事

冇俾人水出去
巴打醒目

潛緊水呀師父
知有鬼仲同你講admin係邊咩

樓主今日係匡智放出嚟？

//今日遊行搞手極度不負責任，不但令手足身處危險地方，更加聲言自己沒有責任幫助被捕手足，本頻道表示強烈遺憾//

你今日係幼稚園出黎？

上水睇新pin啦傻閪

搞手冇比狗咬係偽黃係5毛PR MON PO狗

負皮
不推文
上一頁
其實搞手去探樓豬老母

所有搞手一定係手足黎 好偉大

睇住一班兒登仔冇勇氣面對現實

289個手足慘變condom

5

6

7

8

9

Pin

推。
呢個搞手有一開始已經好撚奇怪，大家真係經一事長一智，夾雜之前中嘅伏，應該要慢慢學識睇得出邊啲係有問題嘅遊行。

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

成班兒登仔唔理禁多 推完自己又唔出去

一句自己決定就可以唔撚使有責任，
冷氣軍師真係容易做。

On9